毒絲應該點樣改善身上果浸毒味？

係唔係要著多d裙？言行舉止girly dd？然後少d俾人知道我上連登

仲有無？
認真問

毒毒地先好

唔好改個咁毒既名

下？我覺得我個名好mk 啵

扑多D野自然會冇

本性黎 冇咁容易改到
扮其他type女仔有咩用 一上返連登又回復本性
人前人後兩個樣只會令自己辛苦

經歷過一個女仔由毒變脫毒

脫毒前成班女圍埋大聲講細聲笑，又講野粗聲粗氣
脫毒後對男人講野陰聲細氣

我之後就一直覺得佢地講野陰聲細氣係做戲

女人信唔過，見識過女人鬧人幾兇狠

啱，本性黎，就算做到，都係扮

不過做戲都好，陰聲細氣都好過俾女人破口大駡

揾個毒過你嘅毒撚一齊
好似我咁

對住唔同嘅人都用同一個樣嗰啲唔係叫真性情，
嗰啲叫戇鳩同唔識做人

對住班真心知知己好友同對住同事已經係兩件事，
好似著衫咁，唔同場合有唔同嘅衣著
平時粗口爛舌嘅適當場合可以好斯文，
平時好斯文嘅，踩著佢條尾都可以屌撚到人狗咁

最緊要自己各場合都感覺舒服咪夠

真 所以返工扮正常人真係辛苦
日日心裡面屌鳩佢地老母

脱汗毛

小心有性病

一陣西味？

搵返個毒撚咪得

你會唔會打扮吓㗎

拖住條仔出街就得

平時岀街點著，影張相睇睇先講

女人無分毒唔毒, 得靚同唔靚同醜
著杉唔好太柒就得

t shirt牛仔褲，好少著裙

裙唔係個個啱

我成日俾我阿媽話我象腿

長裙

咁就減肥先